好想裸辭

好想裸辭 今日返工對住啲野大壓力到出冷汗頭暈想嘔
但另一方面好唔甘心自己抗壓力低
面對困難就誇越唔到障礙去成長

唉 都係同自己講努力做好自己睇下有冇轉機

冇你咁嚴重
仲頂到
但set咗時間辭工
建議你比個時間表自己
要令「呢一切都會完」呢句野成真
望住目標去就會舒服啲

利申廿頭
成日都怕比人話冇抗壓力
但我已經晚晚夜收工

係咪audit辛苦就辭職啦 無人會怪你

驚揾唔到工

心態係唔好覺得自己要留喺度好耐
其實要走嘅話只係要遞一封信
頂唔順就要走
人工買唔起你心理同生理健康

返工都係為錢，唔好咁上心

唔需要自責既
有時候唔係自己抗壓力問題
盡咗力未去到嗰個位置都唔係你既錯
而可能係自己係某個階段 未適合嗰個環境/模式

未必係你問題 可能係份工既問題
早d訓 唔得就唔好死頂

經驗話我知如果係全新嘅嘢
無一年係唔得
不過都可能係我廢

我覺得以我能力3個月都唔夠 可能4-5個月好啲

人地做左咁耐 比d時間自己啦 唔好比較

同樓主一樣...雖然做咗一年但寫份report仔都要比改
真心覺得自己好廢 個人好似無進步過
呢排諗住搵工 先發現唔知自己想做啲乜...
又唔係有專業技能
大壓力到心口痛頭暈想嘔乜都試過

樓主 u are not alone

搵埋夠錢睇醫院咪得

係咪審計狗？

唔好驚啦
想就走吧

諗住, 我好快會轉工
咁樣會好過好多

啲壓力大到日日返工都肚屙幾十次

認真？？我係大壓力會便秘

同樓主一樣，日日返到屋企沖涼就忍唔住喊。覺得自己好垃圾，俾人話會一直都平伏唔到，一直低落。真係唔知點先可以改善自己抗壓能力

試過 但係無咁勁，一遞完信就好返好多

已裸辭，原因係個老細太濕鳩太難頂(老女人)

me2
因為窮先唔辭職

係咪第一份工？
如果真係頂唔到就唔好死頂啦
正常黎講頭三個月都係最辛苦 要不斷適應
如果都係克服唔到而又冇經濟壓力咪遞信走
第時做到有心理病就麻煩了

我番緊份新工都好想辭
覺得自己好廢咩都做唔好咁
太在意其他人對我既評價
努力想做好但樂觀唔起

左右

認真 嗰種肚屙係肚瀉嗰種
但一到放假/星期六日 只會屙一次 仲要係正常

我由上年年中已經好想裸辭
但有左家庭 真係寧願為份工而愁 好過為錢愁
於是用左好耐時間去搵工

你好似仲大壓力過我
會唔會考慮轉另一份？
長期肚瀉對你身體同工作表現都唔係好事

辛苦你喇絲
所以我都想趁後生唔好理咁多後果
過幾年冇得咁

真係頂唔順而你身體比warning你嘅話就最好辭職唞下(前提自己要有d錢for你休息個陣用)

利申：唞左一排就快返新工，但都驚到係咁諗新工會有好多嘢做好大壓力，不斷勁多負能量出嚟

其實未必關自己事
唔好下下都覺得係自己問題
返工姐 東家唔打咪打西家
有糧出 盡咗力 做好自己份內事就算
唔好諗太多
我都係上年fg 依家返緊份閪工 前排日撚日比人屌
雖然好唔開心 不過睇開啲就冇野了

樓主
好明白你
我諗住做一世個行消失左咁滯
好迷茫又唔知可以做乜 好心急咁求其搵左份
待遇唔算刻薄 但自己真係唔鐘意 喊左兩晚 日日愁眉苦臉 收工都無哂熱情去過生活 都有諗過點解啲同事得我唔得 頂左一個月 最後都係Quit
Quit左當下都無offer 諗住過埋年先算 咁啱有朋友介紹返左新工 完全無之前日日好厭惡返工嘅感覺 雖然唔叫好開心好鐘意
但有時唔夾就係唔夾 唔係你嘅錯嚟 唔好死頂傷身又傷心

好想有份好工番

無工返仲大壓力

唉 最慘唔係夜收 係返到去訓落床都停止唔到諗工作

支持
我都辭左

可唔可以分享下轉左去做咩

多謝大家
都係覺得自己仲堅持到同埋相比大家
自己呢份工都未去到極撚辛苦
暫時都Set咗轉工deadline 日日做野望住個轉工deadline都會開心啲

做旅遊相關
樓主加埋 我之前都會說服自己之前個份唔太差 繼續捱
宜家轉左工諗返真係覺得捱嚟好無謂
聽人講無用 自己先知做落啱唔啱自己
有經濟壓力就搵住走
無的話走左再慢慢搵 新年當放下假
係香港呢個地方先咁變態
成日覺得唔返工嘅人係有問題

HEA既閪工冇壓力但係既頹

即刻出去搵工啦
搵到果下你就會辭職，仲係度頂乜春

搵工方面：搵到先辭，依家咁既環境，一動不如一靜

做野方面：盡左力就唔好再逼自己，你已經做得好好，無人係完美，最緊要識檢討，諗方法下次做得更接近完美

多謝你
決定咗繼續做多排
始終同事同福利都正常依家又太難搵工
做野方面我仲檢討緊自己
雖然唔係做錯野但做得唔夠好
唯有mark低提自己下次要做好啲

辭左職都仲比老女人話
做到好想自殺

辭職通常係打信定sd email?

只要有檢討，就會愈來愈好

最殘酷係發現， 就算比你ot 到凌晨一兩點， 都解決唔到無盡既問題

真係咩

死頂中

謝謝巴打

我反而係壓力大會肚痛 一日痾四次果種
利申 audit狗

都有試過

唔得就唔好勉強，我之前壓力大到有甲狀腺亢進先遞信，調養咗好耐，仲要餘生都好易複發。
我作為一個慘痛嘅前人告誡你，早啲遞信算啦

除衫啦